
                      Pelicula imprescindible para los seguidores de la saga. Aunque si es cierto q se hace un poco larga. Recomiendo q si tenéis la oportunidad de ver la película en 3d HFR ir a verla, merece la pena pagar un poco mas. Los q no les guste se les va a hacer eterna.
        
            